奇犽打小傑邊個會嬴?

唔計變大傑 唔計外掛阿妹
係咪都係奇犽嬴多?

小剛

強化系中一拳唔野少

比試唔清楚
要攞命killua 贏硬

要睇下小傑出包/剪/揼

前題打得中先得

小傑 因為基路亞會俾佢殺基路亞愛小傑

只計實力咪奇犽
但奇犽一嚟唔會全力 二嚟唔會有殺意
縛手縛腳之下應該平手

基路亞唔會出手

我估當小岡出事
基路亞會變到大岡咁
或者更跨張

兩個都輸
因為佢哋係叫小剛 基路亞

基路亞

基仔真係好愛小岡

係基路亞同小岡

佢哋會打先算啦
救富奸畫埋佢哋見面再停刊啦

直覺話我知基路亞用電光石火會打贏小岡，但佢地兩個認真打應該會愈打愈進步，然後其中一面贏完一次就會被另一面反勝一次咁

一定係小岡贏 基仔點捨得打小岡

掉返轉都得架喎

打丁？佢兩個玩六九

佢嘅性格唔似岡咁壓抑自己去爆發

應該話基路亞幾重示岡都仲有理性

天下武功唯快不破
基路亞招神速連尤匹對眼都跟唔到

如果計真打 勝率應該8:2 基路亞8 小剛2
推門就知力量方面基路亞強於小剛
而戰鬥技巧 身體敏捷度黎講都係強過小剛好多既

念方面排球佬都有話過基路亞才華洋溢
所以計返以蟻王篇二人最佳狀態下對戰 基路亞應該係壓倒勝Win（生死戰/唔識小剛）

而如果無殺心/非生死戰，多數都係會打平，因為大家都唔會出絕招，點到即止，但都一定會係基路亞佔盡優勢架喇，會出現唯一可能既情況就係小剛係戰鬥中靈光一閃諗到D好方法，就好似同希索加係天空競技場較量咁，令到基路亞吃一吃驚，不過都係僅此如此。

小剛個定位其實屬於成長型，直覺敏銳，戰鬥入面可以自行領悟，身體方面可塑性大，同埋王道主角格唔服輸，成件事睇落就會好似好有計咁。

所以我覺得佢會有機會既，但唔大。

利申：基路亞fans